Fifa VPL Season 18 討論區

就黎開始喇～抽籤分組 滿唔滿意呢
一齊討論下～

今季冇野值得討論

點解咁講呢？

陰公 冇人討論

又冇acl/al

Ronnie yau又組電競隊打

打飛機咩，20蚊留返食杯麵好過

飛機杯都要電競隊？

人地要刷數據R sponsor

電競隊都嬴唔到就好笑

報咗 🤭

同電競隊同組

知你邊隊啦

bug狗隊

detail?

太鳩，不了

季季都有人問

Bug左好易睇得出？

大地當年冇心之失姐
大佬佢地acl冠軍，日本仔大陸仔都唔夠佢打
人地拆晒d skill pt都屌打我地

今季打過先知

上次佢chok bug + 主辦包庇我就抽鳩到2046

熱身賽加油

樓主邊隊
睇下同唔同組

求花生

是秘密

大家 熱身賽 如何呀

有d隊得2,3條友唔知報黎做乜

6點先截wo 清

大把人last min先入player list

今季唔公開玩家名單
以前有得睇

其他一早應該有個公開網頁/Excel俾人睇比賽資料

有呀

多謝分享

今晚開鑼
大家加油

lm

電競隊首圈就+16 0失球
大家都係接受新王嘅來臨啦

係佢組太廢

HKVPL Silver Cup 銀盃
每組5-6名，與[冠軍盃]第1圈負方，共32隊打[銀盃]第1圈
對戰組合會以RANDOM抽籤，會避開同組。
16強對戰組合會以RANDOM抽籤，亦會避開同組。

8組每組2隊點計都係得16隊 點黎32隊

冇野了 睇到冠軍盃第1圈負方
自膠

小組賽多廢隊無乜參考價值

呢組係睇兩隊架姐

Week 2

比電競隊炒8球

好耐冇玩
未落班 有冇隊要人

冇所謂啦
佢對隊隊都炒

有得同電競隊打過，我覺得已經係重光榮

其實邊隊係電莖隊

場場大炒對面個隊

....

佢應該係電莖隊既人

我都想係

if you can't beat them join them

B組 7國咁亂

乜柒電莖隊 成日都贏佢地

成日贏佢地⋯⋯
真係 係你先講得出

首先踢完啦呢組 頭4都好近

都定左前4

琴晚有隊遲一分鐘 對面report左 咁就唔洗踢

屆屆都有呢d隊嫁啦

上屆電競咪就係咁比we are x dq左

所以幾時少個人都要影定相先 佢規則係咁就係咁

ching識波

要求守時係好事
前幾屆都遇到d仆街專登拖15-30分鐘等自己隊齊人

細細個睇你打龍

其實比人dq冇得怪人
要怪怪自己，rule都咁清楚
今年重提定你有呢d人同呢d隊，你都踩其實都冇咩借口

好似就係因為等你先比人dq

屌 咁內部既消息居然流出

小弟行年18

收到風成個韓仔咁

打埋今輪都知邊d隊出線
無驚喜

點呀ddg

你之前狂share vpl fb啲po
真係係人都識你了

低調低調

我屌你老母 wayne個銀球真係世界級

此話何解？

你嗰隊要打到加時？

兩回合和 咁去第三場銀球

咁緊係expect佢係90分鐘銀球啦

點知原來係好似平時et咁 淨係計頭30min

之後和 先再打落去 再射碼

yes 打到眼訓

其實一場過咪仲好，和波直接30分鐘加時，12碼

2回合公平d既 但係佢處理加時個方法真係不敢苟同

係都要加個人特色落去
打全場簡簡單單唔得既

原來咁on9架

如果加時有隊 30分鐘前入1:0
最後90分鐘反輸1:3 但計入波先隊贏就好笑

唔係30分鐘1:0個隊贏，然後quit game?

007果場個比數係1:3

打個比喻 如果唔清個賽例 打足90分鐘既

我都係剛剛先知原來係咁計，唔知果d可能繼續踢

唔係coj

我隊就係加時打足90mins 點知淨係計頭30mins

唔該晒巴打你資料提供

即係第三場頭30分鐘和，剩低60分鐘唔洗打

第三場 頭30分鐘分到勝負=完
分唔到就打到90分鐘
90分鐘都和 就自動加時 射碼

好似係

咁撚麻煩

我本身係諗住
2回合 之後打多場90分鐘 就順住加時射碼

點知30分鐘已經贏左。。。

原來coj都係30分鐘內贏1粒，不過佢地都踢足90分鐘

咁奇怪。。 但賽果coj計1:3
我個隊就計0:1

wayne做野係咁上下，計錯分都試過

富on9特色嘅比賽

睇完你地講都唔撚明個加時係點

呢種玩法有漏洞
如果29:57吹12碼，罰球，角球
等球證吹雞可能30:02先射到
咁入左計唔計30分鐘內？

呢個加時玩法佢都諗得幾有創意呀

問wayne

Hi 鈴木心春

罰球推D 人牆向前食黃牌哂時間

41:04 bug?